［8-5-2019］股市直擊+波神信眾區

大奇蹟日

豪鬼仙水終於過到lv9

諗緊橫掂俾人打到一下都係死 谷火力谷到最大算

猁狗話你知咩叫足球
死疤狗串柒柒拿

猁今年真係威到盡

我轟幾時先復甦

D7PCBCDB!

高普

冇心搞又唔賣盤

跌少過老美，又贏

強國休市

唔開咪唔駛再跌

推QQ

Gbp/nzd

Sing❗️

bao sing

DB! 推大市上292 ho ng ho

QQ無雙

點解qq咁易推得郁

大媽至愛

qq拎黎托指數...

單天保至尊

嘩kong girl harder than my9....

ok drop duck

BC69

u go call G la ho ng ho

d putssy ho expensive....

等下星期先，今個星期五真係End Game

講話begin at first minute of friday
Trump 想比人玩幾多次先落決心

大事件前吉倉保平安

忍手忍手

道指幅W1都幾肉酸下

YAU CALL G...

PUZZLE AND 木屬

sp27 下月45sin

咁快唔托

灯 OK k?

轉灯ok?

托唔住了

tla...

掂！call 張先

Yau lamp me

777 now

lmhy

sc72.5平唔到

same

Sc60, lp575

Qq 107億

uffl

Me細雞食細米
U下下咁大注gun ng dou

Dl ok?

#metoo
rb 大戶
100張$70 5jai
又ffl

掛張10999坐下先

今朝qq392開左sc390, 今晚有雞煲食

me開430 440炸

要豬小小呀
之前夾落

me day trade only, 等陣反cup真係夾爆袋

做咩夾4萬時唔訊念？
咁就ffl

lp賺左又話你聽咩

ffl

280->272?

俾db! 搞彎哂啦280去唔到了....

M5 downtrend 頂住ok?

diu...

個多咀怪

qq

qq轉燈, ok?

人走下次開班除左教大家睇圖搵阻力
仲要睇埋廟post先得

有DB冇窮人

成個跌市俾DB!搞彎哂

DB AR........

D7DB! keep safe

Mrs

Y ALWAYS DB!

DB! must die

自從有木kitty之後 三針行住咁過

Leave p

GUN

D7GUDB!

有廣播谷呀....

但唔介意資訊滯後既話就FB / IG 揾 PureTa....

agger！

D7LLM!

黑saber一下秒撚左lv9

插多碌先彈啦